用ipad睇電子書

用IPAD 睇電子書, 同用閱讀器睇,
有咩分別?
有冇人指教下

ipad睇一陣就會眼攰
e-ink個啲電子書就好似真係睇一本本個啲書咁
對眼無咁易攰

ipad勝在有得上網用app睇,個茫夠大反應夠快,衰在刺眼與重
kindle就衰在個茫太細反應太慢睇埋無得用app上網慢,勝在夠輕
大陸大茫電子書閱讀器衰在反應太慢上網慢太重

iPad 較到Wiki 啲字咁大先無咁攰

太陽下kindle完勝
其他情況同埋睇漫畫都係ipad好d
利申有ipad / kindle / kobo

eink 睇小說 paper 日漫
ipad 睇港漫 pdf notes

有咩app可以有得睇書？

用kindle啦，如果用iPad 專注睇半個鐘對眼就打柴，就算頂到你都會開始分心。真係鐘意睇書同睇開電子書，點解唔買啲e-ink嘅device

iBooks

去呢度學下嘢啦

［選擇困難症］買唔買Kindle好（7）暨交流區

用kindle有時想上 google/wiki search 返D term 又上唔到。結果買完都係用iPad/Samsung Tab s5e睇 so9sad